如果有WW3，會有咩科技產物出現？

前提唔用核武打仗。

WW2就有gps，無線通信，電腦，太空材料，航天

WW3會有咩產物？

量子電腦普及化？
太空科技？
納米碳？

無人機

Aq bio神仙水

等AI統治人類

ai軍事機械人

喪屍

新人類
三色霸氣
魔法
忍術
變身

軌道炮
太空母艦 準備射到地球唔適合生存時走佬

武漢肺炎

coronavirus

我估ww3 focus 係軟件上面，冇人材整硬件

ironman

Phone cam spy
Network blocker
Bank account reseter
Server physical destroyed by bomb

無煙無臭化學大規模火化屍體

外骨骼裝甲
Immersive vr控制 / 腦波控制

Bad dragon ww3 Edited

全部行IOS / AN機o既手機變晒偷聽器, 偷拍器
行WINDOWS電腦全部畀美國MON住

所以美國嬴硬

Ai軍團，機械人科技
基因改造，仿生異肢
新能源等等掛
分分鐘有力場